鄉議局有咩資格幫香港求簽

，係唔係搞港獨，你憑咩代表香港，

唔明點解唔叫特首自己抽